黨衛軍：歡迎通訊局裁決 決不接受異見

警方回應通訊局就《左右紅藍綠》投訴的裁決
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方發言人今日（四月二十一日）表示，警方留意到通訊事務管理局（通訊局）昨日（四月二十日）就有關香港電台二○一九年十一月二十日播出的《左右紅藍綠》電視節目投訴的裁決發出新聞稿。

根據通訊局的調查結果，主持在節目中的言論不負責任，可視為仇恨言論，煽動對警隊的仇視，對警方不公平，以及可能令警方聲譽受損。通訊局認為有關節目的準確性、煽動仇恨、公平及個人意見節目中真實資料的投訴成立，並決定向港台發出嚴重警告。

發言人歡迎有關裁決，並指出自去年六月反修例示威活動開始，社會上不斷出現一些謠言，藉以誣蔑及抹黑警隊，企圖分化警隊及市民的關係，警方對此作出強烈譴責。發言人重申，警隊樂意接受善意及有建設性的批評，但對於並非建基於事實或誤導性的報道及言論，警方絕對不能接受，並會作出適當跟進。

完
2020年4月21日（星期二）
香港時間19時09分

睇左呢集﹐覺得講者講得好中